有冇人用new surface pro黑屏

話說我係大學買左兩部new surface pro，之後兩部都出現用用下冇啦啦自己熄左機嘅情況，要禁返開機制先可以開返機繼續用。之後我上網見到大陸個邊都有類似情況。有冇人都係買左部機出問題？

傳送門：

Surface 系列係咁架啦
根本唔穩定就推出街 次次有問題上網search都搵到勁多其他用戶都有相關問題
所有問題都淨係識叫用家重裝windows/drivers
最後真係比你換機又要特登拎假等速遞拎機+送機
最後換機就on99咁拎番部翻新機
當你覺得佢fix哂d問題嘅時候
另一個major defect 又會出現
搞到你每日都擔心下一個問題幾時輪到自己
Microsoft 仲要以為自己個build quality 同apple 同級夠膽死收咁撚貴
買surface真係玩鳩自己
如果過左保先壞真係喊三聲
利申：前sf4用家 覺得部機除左壞嘅時候都幾正 但再買surface系列就不了

完全同意 唔壞嘅時侯真係幾滿意 可惜硬件qc唔掂 用緊sp4 一年整咗兩次 以後唔買microsoft硬件嘢

Ms d keyboard mouse 都買得過嘅